抄登仔疑迫死小姓奴母親

繼濕疹妹又一件比連登仔害死

冇留意
有冇CHING 講番咩事

教到個仔做衰嘢，喺網絡俾人圍攻，然後自己頂唔緊，跟住又道德綁架入人地數？即係以後壞人連講唔可以講，壞事可以隨便做？

如果係真嘅話應該叫比天收
幫個仔呃閪屌

幾時到佢

🤷‍♂️

呢單？

透過 HKG 分享一則貼文：[小姓奴終於有人收]高登發跡網絡大作家偷食拋妻棄子

高登唔係唔會迫死人 係無能力迫死人
兩邊咪一鳩樣 扮咩清泉

一早出來息事寧人啦
死雞撐飯蓋

愈撐啲連登仔愈興奮
唔屌死你老母都唔收手啦

人地無眼睇個仔，早啲去抖咋。又推落連登仔度

是撚但啦

咁過份？

連登仔終於做到野

有咩逼死佢

咁幾時屌死淋病同689

689 同777 都健在

紅登仔為左反連登 連小性奴都要撐

啲post刪晒？

屌你高登仔為左踩連登仔講d野假到呢

佢地咪又係想逼死連狗老母

抄登仔…就算以前高登仇狗，廠長佢地都唔會玩到咁

以前狙擊劉爵士咪仲癲
搵野瀨

個post d人個口吻好似fb班廢中咁

啱啱放監 發生咩事
高登唔係都有開post咩 點解淨係話連登？

又係洪飛凡

做衰野唔係諗點改同負責

反而做大人嘅走去自殺兼怪人唔認同你

洪大帥原本未死

捨身救子

Karma is a bitch

垃圾抄登仔又害死人
連狗係幫兇走唔甩 到時拉晒你班仆街

up up up

恭喜小性奴有遺產印印腳

呢啲死廢老抵撚死啦
佢個仔呢啲死垃圾有啲名氣就係網上鳩噏

如果件事係真咁要好好慶祝下

佢老母唔上網其實無事

證實左啦咩

笑死 堆高登仔新嚟咖？
以前起底組仲癲啦

自己同個仔做衰嘢爆咗鑊然後自殺，你怪揭發嘅人？戇撚鳩

高登仔個個仲唔即刻企哂道德高地

22個post入面都唔知有幾多個係連狗啲bot黎
為左扮多人流多人傾害死人老母

唔敢反林鄭了

連登之前係講過全家狙擊
同埋被發現個SP勁大波，嬲撚到癲左 行動升級

高登幾時咁正義架

THIS IS

高登打手為咗抺黑，可以去到幾盡？
知就笑死，唔知就嚇死，以為你高登有幾正義？五十步笑百步咋

洪非凡開post都有人信

我搵新聞都搵唔到

抵啦

社會制裁唔到既
就靠我地連登制裁

開po個洪非凡當年夠話自己生cancer就死

五十步笑一百步

罪名係教到個仔識媾女

比高登仔迫害搞到生cancer

係又點 抵撚死

死得好呀

抵佢

兩登年中都間接迫死唔少人，只係無報出嚟姐
但話就話兩登，根本都係一班仆街食花生既香港人
年中幾多玩連坐法，有女仔被人性侵都要起人底睇j圖

有報應架，無謂俾咁多藉口自己啦

連登仔迫死人老母仲笑得出，又唔係咩十冤九仇，成班無人性

無做好生涯規劃 死廢老唔捱得

證據？

咁撚厚面皮嘅人點會俾人屌得死

快啲死

連登仔上次害濕疹妹殺老豆老母
而家又害死人老母呀

唔好死啊，死得唔舒服便宜咗佢

全網公敵

佢老母有份迫害前妻同幫佢呃女人

報應

連登仔最缺係咩呀

拎阿媽嚟擋箭

以前有人犯左法想死叫畏罪自殺
而家因需要可以屈到係人地迫死佢

有種企出嚟面對
係咪有種講法係話細路自殺係冇抗壓能力

道德偉 偽善撚

綠茶人都有媽媽生

Del哂啲追擊post?

得hk01有報姓乜同年齡 y

見到高登個post d人講d野以為自己入左香討 扮乜鳩 高登仔又有底線?

真係一代不如一代
温室長大 少少野就自殺

（講緊啲學生）

班友無架
但今次child登都真係玩大左

加個疑字
你話係林奠都得架啦

夠膽死唔夠膽教仔

廢物唔死有咩用

小姓奴哩鋪真係冇仇報

點會仲放高登仔眼內?

就好似以前高登從來都唔放膠登係眼內

俾天收然後話人被人迫死
當初唔做衰野咪咩事都無

完全無去參與過小姓奴單野
但呢個背景，我對呢單死老母真係無同情心

屌最震撼既野原來係條洪飛凡未撚死

不嬲個道德標準=0

罪不及家人呢句嘢喺連登高登都係唔applied 個喎

高登又搬龍門喇？

高官個仔跳樓佢哋無小鳳姐我切

都ON撚鳩 高登以前都狙擊都一向無底線同上下限
家陣出黎扮站道德高地阿?

高登班傻閪走啦

佢話你無人性

而家啲老一輩抗壓力真係低
之前濕疹就話小朋友啫
連老一輩都係咁
又話自己經歷好多野
咁樣就走咗去

一有事就想次元切割咁
扮有道德 見親呢D就叫佢死番去香討啦

高登有咩資格講？
又黎死人大撚晒呀？

早死早著啦！
高登做乜撚企道德高地扮哂野。起底推post欺凌呢d本身就係高登文化。

Ching好波

發生咩事?

佢老母有冇係地獄俾火燒到成陣叉燒味再上黎報夢俾個咸濕仔聞呀

高登班傻鳩突然咁有人性啊，起底狙擊改圖唔係高登興起先?十幾年前改圖玩鳩廠長班人呢 又要話人冇人性又要扮老屎怱

又離婚又死老母 有哂題材靈感出大作啦

唐三藏大法師 3分鐘

連狗派黎d打手咁撚低質呀
依架想引導話係個老母仆街 逼死佢係行公義咁

我地依架屌緊你班懵撚細路
人地家庭事 關你班懵撚閪事咩

依家啲40後呢

wfc

其實佢啲同事杯葛佢係好正義嘅事
唔通仲讚佢教出個咁嘅仔呀

紅登盲反連登
絕大多數對人不對事

都有以下特性
反連登 吹奏紅登
熱狗愛好者
為左踩低對家 不惜指鹿為馬混淆是非
反本土
波畜
誅心對家既行為舉止

唔係以為連登仔會內疚下嘛
教個仆街仔出嚟累人
對自己個新抱又唔好
諗住死左就有人可憐呀？

其實證實左係佢媽媽未先

佢地係無底線同上下限
但唔代表child登今次無玩大左喎?

紅登消費人死亡黎抽水 打擊對家 就無問題

今日(8日)早上7時許，薄扶林置富花園富昇苑一單位，一名女子在單位內昏迷不醒，家人發現立即報警。救護員趕至，證實女事主已經氣絕身亡，警員在現場調查，初步懷疑死者自殺殞命。

港島南區置富花園富昇苑，早上7時許，一名女子在單位內昏迷不醒，家人稍後發現報警，救護員到場，證實女子已經死亡，警員在現場展開調查，初步懷疑死者自殺喪命。

點睇都連登癲好多

小性奴出黎回應下

好波

又多間兇宅

大部份既人咪又係高登出走過黎呢邊 個風氣一撚樣咁無道德同上下限
唔係以為真係香討阿嗎
咁想企上 道德高地做乜

如果咁易逼死人，689同淋病死咗十世喇

恭喜晒

佢係選擇性企上高地

因為今次對家係連登

D人走曬得番d廢中左膠上高登
已經變左香討

當係真
一個賤人自殺死咗咁又點？

一早認錯咪唔會有人追擊囉
自己攞嚟賤

仲有賭撚
改晒圖又盛

邊個叫佢教到個仔拋妻棄子周圍亂搞男女關係？
如果佢個前妻攬住個仔自殺唔通你兩母子又會為咗人哋流一滴眼淚咩 嘥氣啦 落到地獄俾啲心機下世投胎做返隻好狗啦

真係好無謂 成撚日昨天的我打倒今天的我

新聞連姓名同年紀都無報

香港仔置富花園富昇苑，一名62歲姓李女子於單位睡房內自殺

咁iproa係唔係共狗野先

係就好

咪撚係佢一個人搞到幾個人生活 咁慘

玩到點，林鄭如果跳樓自殺使唔使又入埋連登樓數話連登玩死佢

紅登為咗反連登連小性奴都撐

重有唔得掂果堆撚屌

數識唔識計？62歲係50後

係個便班廢老先開口埋口抄登抄登
係LIHKG根本就無乜人會成日提住HKG

重點唔係D樓下師奶都杯佢咩
講到高登無做過道德判官咁

咁樣就要死，你班人發神經

講真做人做到佢哋兩母子咁賤死咗都唔抵可憐
如果自殺嘅係女事主佢兩母子會傷心難過咩

連登仔正式成為新世界既神

仲要乜鳩都話
「Child登即係child登」
「兒登仔係咁」
如果filter左呢類回覆
佢每個post可能得一兩頁

屌洪飛凡唔係生cancer咩，乜咁精神呀
論臭口同精神折磨，22個post加埋唔夠留喺高登屌你嗰班啦

佢老母自己都係寡母婆湊仔湊大個冚家剷
點知大個咗見到個仔咁對老婆自己都不聞不問都唔識得教下個仔 死撚左條屍吽臭都無人可憐 等李文晉感受下老母仆街死咩滋味啦

當日佢家人撚前妻嗰陣，有冇諗過人哋都有阿媽生
呢家人唔抵可憐

洪非凡仲未死

成班傻鳩高登仔真係講到連登仔有死亡筆記殺咗佢老母咁，笑撚到得

啲人不願面對
唔止迫害前妻

仲幫埋自己個仔呃其他女人

咁樣唔叫抵死

肉撚酸到呢

自己種嘅惡果，自己食返

咁多紅登打手踩連登

層樓變兇宅,小姓奴mola mola

講真高登個post入面d人真係好肉酸

小姓奴

個仔有老婆有仔都仲帶其他女返屋企
做老母唔教不單止仲幫手
正常女人都會杯呢啲人唔做frd啦

點算
以後仲點飲茶？

佢媽62歲？

高登班傻閪成日看得自己那麼高

高登仔狙擊左阿嬌咁多年，有資格話
正宗五十步笑百步

冇槍冇刀都逼得死，你估諸葛亮罵死王朗咩

唔好話女人啦
正常人都杯鳩佢啦

咩叫逼死佢阿媽 搞返清楚先 逼死佢嘅係佢自己個仔 問題係在於自己個仔做錯事 唔係畀人揭發 佢個仔做之前冇諗過後果 呢單嘢點計都唔會係連登仔錯 成個就係一套因果關係 只係個果唔應該由佢阿媽承擔

整定既
有d 野要還

見到洪狗啲「邏輯」真係得啖笑

講到尾都係靠估
睇定啲先

只係入左去做普通會員同投票? 你係內部成員 咁清楚

中聯辦email 高登

睇你件打手頂到幾耐

咪係！
其實有無source 已經証實咗女事主係性奴老母先？！
無既話大有可能係Guru間CLS公司D打手做緊野jar wor？！
之前先啱啱有消息傳出話性奴返去復工！

其實有幾戇鳩嘅人連會理條友啲私事

如果連登仔咁有威力迫死一個中年婦人
咁林鄭月娥幾時死？

少少野就接受唔到要自殺

渣ga!

死得好

條撚樣負皮左你當回應左
iproa個陣高登仔反得幾激烈呀 加入共狗組織話投下票你信唔信呀
連登講到咁紅條傻鳩唔好上囉 一路屌紅底又要上
仲撚賤過d中國人

佢幫佢個仔害撚左幾多無辜女仔
呃左幾多個處、幾多晚sex、幾多真心、幾多感情時間心血?
希望小姓奴都快撚d有報應

咁大個人玩自殺

屌那星，兩年前話生癌，而家死得未？

利申：因為呢條洗版狗，對高登徹底失望

啱啱放監 ，想問小性奴食女關佢啊媽咩事，同埋連登仔又做左咩迫死佢啊媽？
唔該曬各位巴打

佢改咗名？

駁唔到就話舊聞
事實就係事實理得佢新定舊

屌晒高登仔老母
扮乜撚嘢口德撚啫
佢真係死嘅話叫畀天收呀
若然未報，時辰未到咋

廢老早死早著,真係有報應

嘩 乜阿老母咁害小性奴呀 變兇宅點賣喎
仲要累埋隔離上下左右既單位
真係生又累人 死又累人

哎呀 口德-1000

高登班傻鳩又一時唔偷雞就做保長

原來將件事分享比佢身邊嘅人知都叫搞到人自殺

其實點解高登狗咁撚賤格同25 一路鬧一路上 俾d骨氣啦
舊聞唔係真野? 你個奶共壇就算啦

仲要搞場大龍鳳夾計騙色
真係冇乜老母肯咁幫手

真，confirm左未？

出得黎行預咗要還,點解唔係小性奴,表示失望.

佢老母有入架啵
同前妻講 「你結婚前應該知道個仔係咩人」

階段性勝利？

真係痴撚線

可能果位小朋友 8年前仲未識上高登

真正既高登仔已經反左紅登起碼8年
叫不醒扮睡的人

comfirm 咗係judy先啦，有冇高手可以釋疑

高登都係要消費連登post先有noise真係可悲 平時冷清都仆街

好撚on9成日話連登逼死人
只係連登將成件事浮面討論姐，佢比人杯比人排唔係因為連登，係因為自己做錯事

佢fd page係咪del左

高登要借連登吸人氣

公元2010年2月20日下午2時許，有網友發現香港高登「行政總裁」林祖舜因貪慕主席之虛名欲強行將高登加入有親中背景之保皇黨民建聯有密切關係之團體「互聯網專業協會」，吾人懷疑此次事件為民建聯企圖藉以網站所有者打壓討論區內對其不利之言論。眾所周知，網絡一直被認為是最易於自由表達觀點之地方，但是現在所謂的「行政總裁」卻為個人虛名之將此自由斷送，實在令網民感到痛心疾首。據悉，林某將於星期一正式加入該「聯盟」並擔任主席。這次終於激起公憤，高登會員自發以洗板方式抗議林某法西斯惡行，網上到處掀起聲討高登admin的聲浪。
為盡早平息今次事端，及維護今後網上網下言論自由，保護市民權益，特提議由關心是次亂端之會員組織成高登自由言論監察大聯盟，專門跟進今次事件及今後嚴重破壞言論自由之事件，因今次事件已經嚴重破壞網絡理性和平之討論氛圍，激起網上民憤，牽連眾多網民利益和感情，造成了極其惡劣及廣泛的影響。如動議不獲接受，不排除走下網絡，發起街頭抗議。
現對高登提出要求如下：
1。即日起撤出所謂之「互聯網專業協會」
2。高登「行政總裁」林祖舜立日引疚辭職，並保證日後不會再出現類似事件
3。不得追究今日反對之會員
亦呼籲網民節制義憤，讓高登forum恢復運作。

完全唔覺，你做錯事仲抱住，唔係連登仔發現咪冇事囉嘅垃圾心態，我只可以講，真係唔抵可憐。
你話你冇做比人屈，有冤情我就覺得講得通，但宜家唔係

事實

有會員討論設立避難所，另外架設討論區，有不少會員表示願意參與新論壇管理或技術工作。[8][9]。而綠袖子則叫各會員放棄各自為政，應該改變經營模式，組成合作團隊，建立代替高登的新論壇。[10]被懷疑是高登Admin分身的資深會員腦魔二世指出，以往很多模仿高登的論壇都以失敗告終，似乎對另建新論壇不看好。[11]而最終成功建立的新論檀只有「高登經典論壇」，但沒有成功吸引高登的會員。

8年前已經反緊紅登
小朋友你果陣出世左未

高登就好似當年亞視收皮個陣死r爛r
成日話以前幾威幾風光
亞視首歌香港第一又 屈佢做第二
成個怨婦咁

仆街都會自殺?

d 00後真係好on 9
iproa唔算紅底咁民建聯都係反共派

道德偉上身
以為入左香討

笑到仆街

係笑連登狗

嗱嗱嗱大家睇過，女事主情緒真係有問題架，佢自殺！好撚痴線架！我都係俾佢老屈！其實我都好想照顧佢，不過真係頂唔住要離婚

舊高登仔都黎哂呢邊啦

兒登仔又然

兒登仔開口埋口紅登 其實唔覺意屌緊自己

小姓奴件垃圾咪就係高登孕育出黎架囉
要屌就屌返始作俑者即係你地自己啦

成班打手

去到而家都咁多人聽洪非凡呢條死五毛講嘢
我夠膽講洪非凡呢條柒頭趕走左唔少真高登仔 估唔到而家咁多人仲聽佢講嘢

你唔好癲啦 佢呀媽都有份恰鳩佢前妻 仲要幫個仔收埋個女人 佢驚俾人知都證明左佢做既野係羞家啦 恰人唔洗還呀 之前仲恰得咁開心

仲信件cancer狗既都係弱撚智

好似唔係撐
係child登仔癲到連人地老母啲朋友都唔放過

之前係咪踢爆左佢係小性奴打手？

高登有好野>兩登
連登有好野>連登

高登有衰野>高登
連登有衰野>高登又咪係咁/班抄登仔以前咪又係高登仔

抄登或成最大贏家=贏登

老實講，條小性奴做過d仆街野多不勝數，搞到咁何必當初

樓

打鐵趁熱 快手叫政府廿三條立法

其實推左咁多頁，有冇人查證過死者係咪真係佢？

生cancer生撚到廿四小時都推緊po 係得班傻閪高登仔先會聽佢支笛為反而反
凌晨又推 朝早起身又推緊

連登立於不敗之地

o條大波妹好撚正
more

不用爭, 兩登都是垃圾

話有遺書喎
有埋遺書睇就知架啦
如果係, 連登既各位留過言既小心啦
check下ip, 連狗交你出黎話都無咁易

利伸: 唔知咩事, 食緊花生

大家咁話啦高登仔
咁大棚人企咁細塊道德高地
睇住仆死你班仆街冚家產

冇，等睇樓主炒車然後潛水三五七日後再屈過

冇人查，乜都係條打手講

Ho Ball

小性奴帶埋d女去見佢呀媽 一齊飲茶
等d女以為小性奴對佢地係認真
佢呀媽都有份一齊呃d女

果邊死攬住佢咪仲好

反正都係青山熱狗壇自己圍爐

屌你佢唔係生cancer咩，仲未死？

抄登係呢到
你post條高登link拓呀 ?
訓得太耐認知障礙 ?

樓上班畜生害死完人仲係到攻擊開po樓主
都唔知有幾多隻係連狗啲bot

佢老母幫個仔呃d女仔扮單身，個個都請飲茶叫新抱，本身都唔係無辜啦

當我無講過 sorry

講得好好

件事都丟淡左冇人理啦，佢自殺又入連登數呀？

子債母還，個仔做咁多衰嘢唔洗還？

又偷換概念 ?
一個人紅前紅後兩個人邊會估到
鍾意佢文筆 但無人知佢啲仆街野

點解唔係屌知佢醜事之後搞人既人
係屌一班事前既人 ?

弱智定未讀完書呀 ?

熱烈地

就係唔想其他受害者
個廢老頂唔住壓力自殺又入連登仔數,咁有份上黎既你都係幫兇喎

駁唔到

佢個仔唔做埋啲仆街野, 要怪就就怪自己個仔啦

佢教個仆街仔出嚟
想置身事外?

根本連登啲人講野無人性過高登好多
有時睇連登已經分唔到係小朋友唔識野定係sociopath

GOOD JOB

高登班垃圾根本唔入流

次次一出事就屈連登

無圖無證無據...你老母都可以啦

堅定流？

佢老母死關我差事？
佢死都唔關我事啦

賭撚2世 唔慘咩

連登仔又贏

而家係高登係兩範野
有少少事佢地覺得入倒就開post 發現新大陸咁，跟住post 條link 喺度

一係就揾人入d 正常post 膠化討論搞事，再揾條友講句「都正常討論唔倒，我返高登了，嗰邊高質好多。」

班高登仔以前起底咪起得仲勁
依家起底困班走晒得返班垃圾係度圍爐就扮清泉
人唔笑狗都吠啦
得返小貓三幾隻 快撚d執柒左佢啦

劉爵士真係經典

今年已經害死4條人命 (已證實既)

屌你老母咁就可以殺人？

講到好撚清泉喎高登
明明之前就差唔多

講到垃圾講到賤
邊個夠抄登仔黎 係都班抄登仔死先

有無睇新聞,條廢老係自殺,死因仲要無可疑

抵啦屌

係咪叫做俾天收？

咪就係，日日想中國菲律賓死多的人，個心態真係呢

佢同性病奴夾埋強姦d女果時有冇諗過d女都會自殺呀

而家d逼害者自殺即刻有光環 我屌你老母啦 性病奴快撚d跟埋去死tim呀

高登左膠就收皮啦
我地呢到係去到盡，咁又點？

一間係流料黎 佢老母彈返出黎就好笑

點解高登連登分家會變到單單打打咁
明明唔係意識形態之爭
只係舊壇營運管理太on9
先令到大批人出走

btw 高登係咪得返熱狗 波台同五毛上?

回魂啫 冇事嘅
連登炒車啫 都冇事嘅 日常嚟

將內部危機spin去外敵度
有冇似層相識?

高登仔搶道德高地
人唔笑狗都吠啦

另外個仆街老母自殺又關人叉事咩

高登仔垃圾到比洪非凡撚

兩班人互屌真係益左5毛狗

呢到得返小學雞TIM

最on9係無啦啦俾用電話註冊,勁多假膠熱狗小學生入黎搞亂曬

以後d龜塔左d犯入去坐花廳個犯老豆老母自殺死左係咪又可以怪隻龜搭左佢個仔所以害死個老母

以前on9低能野比人起底唔會有咩事
可能當事人自己睇返都覺得好笑
更唔會玩埋人屋企人

我最關心剩係佢有冇死老母，有無人答到我？

咁呃女fans隻豬玩弄感情係咪on9但能野先

笑咗
有咩所謂
最緊要係唔係真係死咗

ching你個名

wtf

睇到高登班柒頭d言論
真心笑到369
果班即時道德水平高撚左多咁款

唉...人死左就冇謂講風諒話

但今次邊關連登事?杯佢班師9，同事?

一單還一單，小姓奴不如吞連登誤殺啦 蘭子安

幾時到杰狗同臭西泳

要怪就怪佢個仔
關其他人咩事

Exactly

本是同根生

你估唔到就係你弱智，你弱智唔好當其他人都係弱智，好人好者點會借高登上位，當日捧紅佢果班應該切腹，而家仲撐佢果啲直情係人渣畜牲。

尋日都有人「跳樓」
咁係唔係高登佬迫死㗎？

怪佢老母唔識教仔，
最後害返自己，報應。

善惡到頭終有報
有時最痛既懲罰唔係自己死

係最親既人死

係真定假架
係真嘅話真係要.........熱烈地彈琴熱地唱

咁啫係一個人受人歡迎就應該扔哂background審查完先得 ?
你咁撚醒就唔會比佢紅到 一開始就stop左條柒頭皮啦

反還反 講下道理好喎小朋友

你問狙擊手

請問邊個殺人？

性病奴同佢老母本身都係唔抵可憐，自己受唔住自殺關連登咩事
何況連登早就冇人理

高登以前有冇逼死過？
而家抄登成班小朋友，根本唔識幾時講正確既野

以前仇思達，劉爵士，硬膠七子個班人地都冇搞到人地屋企人啦，成班抄登仔當自己夜神月

都話呢個世界有報應

成班高登仔冇邏輯
自己害人唔係認錯，係怪揭發佢害人嘅人錯 根本就係件事浮面，正常人都知佢母子唔啱，但兩條友仲覺得被放大逼害，受唔住，咁怪邊個？
小性奴母子與期諗冇人揭發就好啦，不如諗下自己冇害人就冇咁嘅下場

獨子，賤格
有錢老母死

佢呢刻應該開心過你班連登仔

屌緊女慶祝收遺產

無錯，正如報紙成日吹奏啲年青人創業點點點，當然要先查清楚佢啲錢邊度嚟，唔好立亂附和影響社會風氣。

我確係好醒，我從來無入過小性奴post，無推過一下無正評過，我無份捧紅佢，所以先支持捧紅佢嘅人切腹。

抵啦 有報應
利申平時有口德

其實我都覺得LIHKG個垃圾狗壇好過高登 起碼佢地無人性逼到人

唐三藏大法師

連登仔 一出事即刻想甩身

支持事主家人報警告班人

無錯，由此至終，小性奴兩母子都係加害者
自殺，死有餘辜，莫講光環，連對受害人補償都稱唔上

J 過吉野家都應該落地獄

佢死老母證實左未架？

高登以前最撚憎人上高地攞道德POINT
估唔到依家閪撚到有班偽高登仔上位扮大佬
優先搶佔高地 屌人冇道德

呢班人都上到位
睇嚟今次高登真係沒落

高登都上道德膠地
真係唔怪得林早洩會刪走三方app搞到天下大亂
原來係平天下,起左膠

👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼

好笑😆

有因至有果

係啊 如果無做錯 又點會有咁既下場

以前高登咪又係咁
班柒頭一浸老屎忽味

個老母係幫兇黎架喎

其實而家有實質證據證實係佢老母咩 ？
定一直都係得個講字？
個爆料網個個都可以上去鳩噏幾句
點知堅定流

全能既連登仔
唔求你地再迫死人只求你地可以迫走777

高登而家垃圾到連小姓奴都撐
唔駛旨意有人返去

人地唔稀罕你班259返去，更何況有班由頭到尾都冇高登ac點返去

如果真係連登仔逼死
咁真係過份左

眾人皆醉你獨醒啦
死返入舍狗竇到啦
嘈左咁耐無根據無道理可言
一味就係因為我無做過 所以一開始果班人就要咩飛

分返清楚起始經過結果
唔係乜都唔理乜都唔管就係叫醒
至柒就係你呢挺

利申: 我都無入過. 但今次高登屌得無錯

死左咪好囉
有爺生無乸教

網絡老黑忽然搶佔道德高地

果邊圍爐真係好似五毛壇咁
一陣fake news 味， 應該見係唐三藏（即係洪非凡條仆街仔）就已經唔使睇落去

係唔稀罕既就唔會搵打手不斷係度叫人回家啦

回家了

On9以前追韓張飛人一定仲癲啦

其實連登冇乜人咁撚無聊日日mon住人哋啲壇出咩POST有啲咩意見
係有班人以為自己喺高登上撚咗位就喺度搞搞震
喺高登又屌吓連登 喺連登又屌吓高登
真係蜀中無大將

一陣迫死埋某高官子女班高登五毛又要開post架啦

肉唔肉酸

仲差佢自己喎

高登仔捧紅條仆街，等佢有機會四圍呃蝦條唔屌得
條仆街做錯事比連登仔聲討，導致佢老母疑似自殺（非無辜）反而入連登仔數
Goodest logic

高登仔冇熱烈討論過佢屋企人，就算以前最多都係人生攻擊班人民公敵仇思達，屌柒社民連，大口組佢地，未試過搞人地屋企人，最多你都係見過仇思達打電話去禿伯學校搞人咁大把，迫死人更加未見過

唔撚使疑 仆街唔死都冇撚用

幾時迫死埋肥絲 老納等一眾煩膠的老母

有確實資料未？
9up出黎滅聲邊個唔識

我見到嘅係高登戇鳩仔捧紅條冚家剷，
令佢豬籠入水淫亂揮霍，
連登仔做正義嘅事撥亂反正，
維護社會公平公正同合乎道德嘅生態。

吓佢個仔唔錯咁點圍攻佢？

捧紅佢同因為佢乞人憎食到女要迫死人屋企人好似兩樣無直接邏輯關係。照你咁講高登都捧紅過仇思達，黃洋達，本民青同連狗添，你地係咪又諗住搞鳩人屋企人？

高登仔冇資格係度講嘢
當年啲起底組嗰啲嘢咪又係不相伯仲

匿名人就咁講一句就信?
會唔會成班人係到9 up完 其實人地咩都無做過
估計咁自以為事嘅人, 唔會咁易就睇唔開喎

高登仔冇搞過人屋企人都夠膽講
以前起哂肥v身邊人啲相搞到肥v辭職添啦柒頭皮
咪扮好熟高登啦屌你老母

害撚死自己老母 唔知佢有咩感想呢

咪撚踢爆人啦

edu 仔問人讀完書未

(EdUHK) 教大討論 2

證實左係佢老母未呀
未就收皮啦

條友97年扮到成個十年登齡老屎忽咁

連登仔除咗網上打飛機外仲會做乜？

btw 杰狗仲存在

思古井單野都夠差啦
好彩條女無事喳 咪撚扮曬野啦

計算緊遺產

有位就入
講唔贏就潛水
道德撚真係好噁心

首先要定義「迫死」

而家係皇帝賜毒酒，非死不可咩

咁如果同事返工做得差，老闆炒佢就自殺嘅，係咪唔養佢成世就係黑心公司先

佢做錯野都唔好出聲，一陣同事壓力大要自殺呀

又話人抄登，到呢個時候又要割蓆話連登影衰高登
以前高登咪又係咁樣，睇人仆街最開心呢句係邊到出黎

應該死既又唔死

笑撚死 高登仔原來咁正義咁道德魔人 當年思古井事件咪又係高登仔搞起先 搞鳩人全教會又貼曬街招 牧師 女事主 男教友 咩都搞過曬 只係人哋心理質素好冇自殺咁解咋 要屌連登仔幾時輪到你班柒頭 成日笑人抄登 自己諗撚下林早洩條柒頭做過咩事搞到天怒人怨走曬去啦 今時今日仲上高登仲賤過打風翻工做狗 咩女夜鬼咩百份報都當冇事發生過 成班廢老藍絲咁樣又大男人 佢死老母就慘 前妻同個仔下半世幸福都摧毀曬就唔慘 咁如果頂唔順死嘅係佢前妻呢？又轉口風話小姓奴大仆街呀？要怪就怪件垃圾其身不正被人爆大鑊啦
btw 冇source你話林早洩老母自殺都得啦想咁就叫人收口唔好再狙擊小姓奴本人

不嬲罪必及家人
家人唔教好佢或者大義滅親都係罪

無人要佢死 但佢死代表佢知錯

關乜事
呢單野係佢老母都有份加害綠茶人同其他女仔
正確黎講成件事佢老母都係有份

係啦 以後都係唔好將人地做既衰野講出黎

講咁耐，李文晉 老母姓 李？

同意，事情有先後，凡事有緣頭，你唔生出嚟佢邊有得為禍人間。

裙禍不及家人，但佢老母係幫凶
但死者證實係佢老母？

高登一見死人就罪人都神化埋
咩叫做“溝多幾件女”冇埋工冇埋老母好慘
屌啦 溝多幾件女咁簡單就唔會有位俾人入啦
人在做天在看呀

到底死撚咗未呀？推咗咁多頁都冇人查證，離撚哂罩

講左好耐 高登走剩班垃圾
即係道德撚

咩撚再拗高登班柒頭啦，搵人求証下依單野真偽好過

個陣佢仲係小學雞
睇佢個樣都係上得1,2年了解唔到林早洩條友有幾仆街
紅登得返小貓3,4隻見有壇紅過佢地又黎反

找人核實最重要

連登仔真係
自己害死人推唔到屈埋高登陪葬

尾兩句打完出黎有無面紅尷尬

證實左未？
以後無得排隊問候伯母了

究竟佢老母有冇死 ？

抵撚死

hey0牙猿

係抵撚死

替天行道，現眼報

西晉本人都未死

橙
點解唔係港共啲仔女

child登逼佢個仔偷食

冇咁誇張，不過高登仔要企道德高地就唔該屌死左自己先
唔係就企返落黎啦，凍呀

乜證實左啦咩？你係執屍條友

係呀
幫埋你全家執

執撚左你陷家先啦
死剩你一個就係要你幫手係亂葬崗摷返佢地出黎啫嘛

好嬲呀? 因住中風

邊4個？

濕疹妹嗰家人

咁即係確定死左未?

帶黎既正能量係多人關注濕疹呢個問題,多左包容同少左歧視,更多人理解呢個唔係病,唔會傳染........我必須學黨媒咁搬返龍門,更何況呢個係事實唔係搬龍門,而係多角度思考

白事之後係紅事..........
希望晉哥可以盡快收拾心情,結婚沖喜下同埋中秋出街感受下節日氣份感染下正能量,如果係事實

咁易跳樓咩
係度放風等人唔批鬥佢喳？

同意

洪飛凡一日到黑都作新聞，雨革果陣日日作嘢攻擊泛民，不過我都想屌泛民所以由佢。

唔係針呀,係屋內自殺但唔知點死喎

根本就無人證明到佢老母真係自殺, 成班友當係真
小心撞哂車

屌你高登變晒共登仔

XG01係咪會嚟幫手查證

佢地想借D二屌柒連登，JUDY有冇死根本佢地就唔CARE

都唔知佢老母姓乜

唔係得3個人咋咩？

高登仔

涼薄

XG01直頭申請左連登AC幫手推POST,煽動+引大家講野,之後再推返上報啦

好心高登班網絡廢老就與時並進下

唐三藏大法師 4小時前

嘩 屌你老母 思古井單野高登係無人理佢
佢過左連登 連登班懵撚先攪鳩葉同教會重周圍貼抹黑街招
依架班連登狗食撚懵左改歷史話係高登仔做重要有人讚好？

9.連狗聲稱連登壇server係外國，無人比到律師信佢，最多send emanil律師信比佢，結果收到東方日報律師信嚇到賴哂屎，瘋狂删post加bam人

有冇link睇返

東方過往根據法律程序，成功揪出三名高登網民，已先後在《東方日報》、《太陽報》刊登道歉啟事，其中「一時俊傑」更就誹謗東方的行為作出賠償。

而東方一直揚言『實捉到你』之連登網民「鐵甲萬能膠」等至今逍遙法外。

咁連登呢

早洩出賣會員就最叻

百份報單野明明連登贏到開巷

成班打手即刻縮返入老母個西度

個個都唔查
死者：女 62歲 姓李 住置富花園13座富昇苑
暫時係咪得呢幾點同小姓奴老母吻合？

可以點查？

哇 高登仔幾時做到咁偽善
真係大開眼界

紅登仔聲稱自己有道德底線
不能什麼都做得

佢老母都係姓李？
我記得狗性奴係姓李，短命種跟佢老母姓？

你咁認真覆條傻鳩
條友日日都上黎搵位屌「連登仔」拎存在感

佢媽叫李淑兒

果邊條友曾經逼到某幾個user想尋死

果邊隻偽道熱狗 成日同假鳩硬日日逼害